買樓買車前請認真考慮...

經濟好差

自住.....

自用.....

溝女...

自...唔驚...

買車睇下乜車姐.........

二手車幾千蚊都有

全新morning十萬左右
買部iphone都一萬

大把錢冇所謂

Morning 抵玩